有時覺得，所有野係整定，反而有安全感

可能會有d風波
但好多野
係就係
唔係就唔係
唔會因為你講咩做咩而動搖
可能表面上係左右到一時
但到最後都係回歸平衡